Fifa20 D1 Proclub 招人

招人加強人腳應付比賽
位置：所有
意識最重要，技術其次。